點解咁多女著呢種裙

好似隻棋

我都覺得好樣衰.... 絕對唔會買